［警世］毒撚們，千祈唔好再相信啲髮型師

如果你想剪個新髮型，唔好淨係口頭講俾個髮型師知，因為根據非正式統計，髮型師聽得明你要求嘅機會係低過10%！！
所以，直接俾張圖佢啦屌
利申：小弟啱啱先俾人剪撚走我留左幾個月嘅長髮

冇圖？

標準答案:靚仔冇頭髮都係靚

咁唔靚仔就更加要執翻好個造型啦⋯

冇呀
總之剪短左成半啦屌

毒撚剪完頭髮咪又係毒撚

你講完佢地都係鳩剪
根本啲所謂髮型師好多都係響你入門口傾幾句之後就決定點招呼你
覺得你長剪長有，又會比下錢做多啲野既
咪比心機同你剪
其他都係當你水魚呃你一次錢就算

所以遇到個肯同你認真剪既人記住張好好珍惜
搵岩髮型師做難過溝女

比咗張圖佢睇都係剪唔到我想要嘅

咁你比咗邊張圖佢叫佢跟住剪？

每次話無指定髮型師，都係對自己個頭判死刑

屌 正打算換個地方剪頭髮

我都好撚驚剪柒左

就係冇俾圖佢⋯

係喎，sor，眼殘

俾圖都無用架
佢一定快快手望兩眼問佢明唔明佢話明
然後剪到一半話剪唔到
最後都係佢鍾意點剪點剪

由細到大 人生最無決定權的一刻
就喺剪髮
剪髮靠運氣
咁岩剪到想要的 就好彩

冇所謂啦男人老狗

髮型師最緊要聽話
成日剪剪下加自己意見或者ban你果d blacklist
最好就係我講完 佢可以好詳細develop到我講既野 知我想點就最好

點解啲剪髮佬一定係將啲頭髮剪到好短

剃刀一野車埋去 慳時間

Same here

本身有個髮型師剪開
條友唔做街客要預早幾日預定咁
同條撚樣次次講想點剪都唔撚理
係咁ban鳩你話你想咁剪唔好睇
掉d日本雜誌叫你選擇
睇中左一個(睇埋右，唔好捉鳩我屌你老母)最後出唻剪左第二個
有次想染紫紅色條友同我染左奶茶色
不過個個都話隻色好睇不過好cam

唔滿意咪轉，揸槍逼你要幫襯咩

你俾圖髮型師，佢夾硬剪出黎唔夾你頭型又咪柒

樓主都on 撚9,俾圖就得咁condom 都得啦

好撚on9 睇咩撚野右 屌你老母 痴鳩線

hello moto?

你俾將錢先
香港地充斥住垃圾髮型師
雖然有時俾錢都未必有質素
但係250up既中伏機會較細

我俾咗山p幅相比佢 結果冇我預期效果

人地係髮型師唔係整容醫生

有冇諗過個問題唔係出係髮型度

我都諗個問題係髮型師度

笑撚死 人地提醒你就話鳩人
BTW染紫紅色

其實大家有冇去過日系髮型舖 佢係唔係真係唔同啲

有冇圖
仲有你同髮型師講左乜？

我搵到個靚女髮型師 已經指定左4 5次 每次剪都幾滿意

前開個個執左 搵到呢個之前周圍搵個啱既真係幾痛苦

客人髮型

要求髮型

屌你髮型師唔係魔術師

依樣我都想講，咁我第一次黎剪真係冇指定架嘛
好心佢就安排個叻少少嘅黎啦
你俾個新手同我剪，剪衰左我係唔會想再幫襯間野囉

圖？

平時剪開個間$220 個髮型師知我想留啲鬼佬Undercut 嘅髮型都比到啲有用嘅意見我去留長啲頭髮

講撚到紫紅色就唔cam咁

之前留左半年頭髮之後去電髮
比埋圖佢睇
佢同我剷晒啲頭髮先再電

毒撚使撚剪咩
都唔使見人

佢應該以為自己係好撚型果啲視覺系咁

最大問題係 香港同日本嘅接受程度唔同

香港你整埋呢啲髮型俾人標籤